［震驚十三億人，慎入］痴撚線，強國人坐長途車玩野隊個屎忽出黎痾屎

坐地鐵笑到d人望住我

CLS, 支那人為咗可以隨處痾屎，可以去到幾盡？

哪兒來的屎啊？

返英德潮文召喚

好似
唔係蝗語

btw佢篤屎好長

仲要慢鏡過下，唔知點解有d冶癒感

似鬼佬喎

如果屙爛屎🙈

哪兒來的屎啊！！！？

篤屎好長